有冇見過贏頭馬但馬主冇嚟拉頭馬影相?

好奇一問...如果隻馬本身都諗住99倍入場都嘥9氣...點知爆大冷贏咗 咁拉頭馬時會點

以前成日都會

純官成日頭馬都冇到，大寶庫

咁都得? 點證明你係代表?
咁如果代表都冇到咁相都唔洗影騎師即去覆磅?

都只有練馬師影相而馬主冇到場

一齊大叫全哥全哥

最多味副練拉,而家得番部份馬經會登拉頭馬相